頭先11點幾鐘左右有無知到諾士佛臺下面發生咩事

搭的士經過見到有個人訓低左有差人又有白車,仲好多人圍觀,好似拍緊戲咁

我都見vango出面